老公唔俾我生第二個

是咁的，小妹33歲，有一個2歲女，經濟可以應付到2個小朋友
我自己一向都想生2個，覺得對小朋友成長或將來較好，但唔想太遲生，如果過左35歲先生，我就唔會生了

我老公，佢話如果生多個，純為左個女，但我覺得佢係唔想多過想

我備左孕半年，備孕前我都有同老公傾過要多個，佢個時都話ok，大家去左做body check，不過由備孕到而家我預岩日子想交功課都畀老我老公拒絕，感覺真係好灰心。

我老公拒絕因為佢好攰，返工好大壓力，平時有時間佢都會去左做運動，唔係就係個女未訓佢已經訓左。所以我完全感覺佢係唔想要多個

jm們，咁情況係咪唔生多個好過生?

33歲仲小妹

屌你老母男人，男子x男人點大肚呀

乜撚野jm們 返baby condom啦屌你

屌得好

係咪搵SP

你地平時係咪無性生活?

j咩m,,,, C鳩

咩係jm
求問

你有咁多精神體力 去照顧兩個既話, 你可以生兩個囉
btw 你係咪想講mj 呀?

使唔使我幫你?

你第一個有唐氏第二個都好大機會會有
唔好累咗下一代啦

Pm我 我幫你！！！！

我同你生

鮑姐

您認真同佢再溝通先啦，可能佢都有困難呢

鳩估
Jee Mui=姊妹？

俾我屌即刻大肚